%@metapost:6espaceexo40.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Trace les cubes ci-dessous en tenant compte de l'information donnée.
\[\begin{tabular}{|c|c|}
    \hline &\\
      \includegraphics[scale=0.9]{6espaceexo40-1}   
       & \includegraphics[scale=0.9]{6espaceexo40-1} \\[0.3cm]
    Je ne vois pas la face $ABCD$. & Je vois la face $ABCD$. \\[0.2cm]
   \hline
\end{tabular}\]
\vspace{0.3cm}

\item Trace les parallélépipèdes rectangles ci-dessous en tenant compte de l'information donnée.  
\[\begin{tabular}{|c|c|}
    \hline &\\   
     \includegraphics[scale=0.9]{6espaceexo40-2} 
      & \includegraphics[scale=0.9]{6espaceexo40-2} \\[0.3cm]
     Je vois la face $ABFE$. & Je ne vois pas la face $ABFE$. \\[0.2cm]
   \hline
\end{tabular}\]
\end{myenumerate}









